上街吧！依家唔肯撤回，唔肯下台，唔肯釋放義士

仲係度扮喊講大話，屌你老母臭西